只要攬炒成功,就唔洗再聽班廢佬講"民主可以當飯食?" 而係輪到我地班新人類同佢地講"獨裁可以當飯食?"

只要經濟繼續仆直
班友就會開始懷疑濕鳩獨裁體制可唔可以當飯食
到時就唔係我地要迫住聽佢地9up"民主可以當飯食?"
而係輪到我地洗鳩返佢地腦話:"獨裁可以當飯食?"